覺唔覺黎明個B女似崔健邦？

有冇同感

隻眼同埋個鼻

成吉思汗？

唔係幾似